良景巴士站有popo

有兩車popo，收緊隊，有無人知咩事

抄牌，不過出兩隊就有d 怪

我頭先見有popo上左商場wo

原來有popo中頭獎